중고차 데이터 웹 크롤링
---
>데이터 셋을 마련하기 위해서 중고차 사이트를 웹 크롤링 했습니다.

다나와 중고차 사이트에서 크롤링 했습니다.

기본 환경 설정
---
기본적으로 firefox selenium을 미리 설정하셔야
합니다. (저는 path 설정했습니다.)

다른방안으로 코드 일부 수정과 다른 프로그램을 하셔도 됩니다.

파일 설명
---
* car.csv : 웹 크롤링을 해온 부분입니다. (정제 필요)
* car_all_data_frame.csv : 정제를 한 웹 크롤링 파일
* data_plus.py : 웹 크롤링 하는 파일입니다.
* car.txt : 웹사이트 그대로 가져온 파일입니다.
* geckodriver.exe : firefox driver 파일입니다.